就嚟開學！試著說你老豆老母做盛行嫁？

第一句就你老豆老母做盛行啊？？？

仲要問佢係咪大陸落嚟

你老豆老母做盛行啊？？？

做黑警